【英超熱話】新男神誕生！ 德國門將卡利奧斯勢投利物浦

「唔打得都要睇得」，昨日傳出年僅22歲的緬恩斯門將卡利奧斯即將加盟利物浦，此子即憑俊朗外表、迷人眼神加健碩身形的「完美package」，成為一眾「絲打」的新一代男神，不少網民更說「是時候留意足球了」！

A餐是27歲的比利時門將、蝦碌不斷的米洛列特（Simon Mignolet）；B餐是22歲的德國小鮮肉、防守穩健的卡利奧斯（Loris Karius），你揀A餐定B餐？事實上，卡利奧斯並非單靠外表「搵食」，他今季效力德甲中游球隊緬恩斯，只失42球，助球隊位列聯賽第6，並入選《》的今季德甲最佳十一人，打破拜仁慕尼黑門神紐亞的壟斷，遠比在利物浦頻頻失誤的米洛列特出色。

不過卡利奧斯最令一眾女球迷傾心的，莫過於其足以媲美模特兒的外貌和身材。年僅22歲的卡利奧斯平日不時在個人ig上張貼生活照展露其健碩身形和性感紋身，引得一眾女球迷「心心眼」。可惜這名「德國小鮮肉‬」早已名花有主，其女友正是2009年漢堡小姐（Miss Hamburg）冠軍Annelie Alpert，現時任職模特兒，兩人可說是郎才女貌。

據指卡利奧斯已抵利物浦，只待體測就以470萬鎊（約5300萬港元）加盟「紅軍」，將成今夏首簽。值得一提的是，曾為德國U21上陣的卡利奧斯，預料將代表德國出戰里約熱內盧奧運，屆時球迷又可一睹他的場上英姿了。

只失42球.....

仲以為失4球

好期待佢幫猁重奪三冠王

You will always walk alone

470萬鎊真係好撚平喎
搏下

未來應該有機會係歐聯決賽見到佢

垃圾

見到佢坐係到

已經4亞王左

我有預感此子將可帶領痢狗，斬波圖殺羅馬，直入歐聯決賽

決賽後記得馬上去睇醫生照腦，唔好隔左成半個月先去照腦

真係好抵。

有預感佢會成為利既大紅人

A餐是27歲的比利時門將、蝦碌不斷的米洛列特（Simon Mignolet）；B餐是22歲的德國小鮮肉、防守穩健的卡利奧斯（Loris Karius），你揀A餐定B餐？

好似幾勁，第時一定唔會犯埋啲on9錯誤

消息一出，全球多間媒體紛紛報道；麻省總醫院（Massachusetts General Hospital）亦發出聲明確認屬實，「卡利奧斯先生在2018年5月31日在醫院進行了詳細檢查。」

31-26＝半個月

咖哩味既屎
屎味既咖哩

米神

算啦，比你撐到都係廢架啦

垃圾獌又周圍吠

猁狗都姓賴？乜叉都係曼聯錯